西方社會 總之就BLM 其他嘢唔撚知

What is justice? 唔識
All lives matter 又唔得 ，總之就BLACK LIVES MATTER
澳洲Avi 問到啲人口啞啞